咁閪仲派唔派散水餅好

本身12月頭遞信 諗住1月頭賺曬啲假期就走
然後間閪公司話 唔想阻到我返新工/讀書
叫我一係今日last day 一係做埋今個星期
我返咗未夠半年
佢話我突然辭職會令到間公司蝕咗幫我供嗰啲保險費
覺得間公司蝕咗好多我DKLM
今個星期突然走 買唔切好少少嘅散水餅
公司啲同事間亦冇乜太大互動
之後亦唔會再見
咁仲買唔買散水餅好？
買啦
唔買

同同事關係唔太好買黎jm9

唔買

咩年代 唔買咪唔買

佢叫你走，就唔駛買

佢叫你早走 姐係炒你 正常合約可以叫佢補一個月 不過我唔知你contract

利申：大公司HR manager

佢仲要好似講到為我着想咁 叫我快啲走

我哋係一個月notice period 但佢話唔使我賠錢 俾我早啲走

比我就老閪都唔買

咁係佢唔想賠一個月糧比你喎

好賤呀

語言偽術

通知期係雙方既

即係
如果你要求辭職，要比足1個月通知，返多個月，但佢想你早走（即係佢提早炒你），佢應該要賠返，不足一個月既通知期，當中 差額既 果幾日糧 比你。

如果 你想早走，佢唔想比你走，當中通知期唔夠一個月，你理論要賠差額 到足夠一個月，如果佢話唔洗賠，咁先係佢豪比你

唔熟買嚟做乜鳩
一陣買咗啲八婆都可以背後話你派埋啲cheap閪爛餅無誠意

其實佢唔可以叫你早走唔補錢
你自己冇所謂就另計

屌完你老母之後話幫咗你老母出火

咁仆街嘅老細建議樓主你搞鳩佢
摷返你份合約睇睇有冇一個月通知期
有嘅建議你做多一個月，呢個月任你玩
佢要你走就叫佢賠足
ps.如果呢份工會寫衰你cv嘅話就唔好玩到太串，攞返自己應份就好

頭也不回啦

但我已經應承咗佢早走佢仲嗰日即時叫我打返封updated last day嘅resignation letter diuuuuuuu

不過我都唔想見到啲閪人

佢叫你走緊係佢賠俾你㗎啦on9

叫你早走 = 炒你
唔補錢就勞記

佢有無書面同意你早走 你先改信?
你咁樣遞信 隨時佢掉返轉頭要你賠錢

當然唔派喇

公司咁閪仲買 忽左？

1999

呀!!!!!!我又真係on99改咗封信俾佢
典算呀

on 9依家係佢叫你早走窩，佢要補比你囖

推呢個

我封信個last day寫明as agreed with the company

咁如果佢問我早啲走好唔好 我話好呢？

嘉頓什餅啦

派篤屎俾佢地好過啦，每日痾一舊，你計下有幾多同事，預返要儲幾多日屎先夠數派

當買個教訓
下次做任何決左前問左連登仔先

我記得你
點解仲要買餅

咁你自己柒啦

唔買啦唔買啦

呀!!!!!!!真係好閪

咁都好d

往好嘅方向諗
唔洗對多班閪人幾星期

係對多一日都想死

Fg 第一次返ft

垃圾真係有樣睇

裸辭？

傻仔比人搵笨柒

Cls 掉轉哂黎講，明明係佢要賠返一個月錢比你，假設佢想你即走

有咩咁值得你起

做得幾個月就算啦巴打

傻仔

真係經一事 蔡一智

宜家D後生真係
離職買餅呢人情世故都唔識

好完之後有無叫佢補吖？另外如果簽左野話佢唔洗補就唔愁報了！下次學精d啦！

你依家俾足一個月公司
係公司叫你唔洗返哂可以提早走
點會係你賠錢
反而係佢賠比你

你話間公司嘅同時，你自己咪一樣算到盡

真 以為樓豬好撚巴閉 點知都係淆底

好撚天真出嚟做人唔夠耐

代通知金都唔識係咪讀屎片
仲散水餅

九成九係你平時柒下柒下
先用d咁on9既理由都覺得你會信

買！點解唔買？
一人兩盒唔好爭

最差嘅terms都要跟返僱傭條例架喎manager

辭職都要搵人一齊

手指餅一人一條算

傻撚

經一事長一智

本身12月頭遞信 諗住1月頭賺曬啲假期就走

如果樓主堅持呢個信念就唔會咁柒了

我係以佢合約有一個月通知既假設 代通知金係雙方的 佢要你早走 應一個月通知 要即走的話就要比一個月代通知金 我點知佢張contract 係長工定part time
我去過勞資審裁署一次呢種問題 最後我老細叫人早走倍錢

派佢老母咩

返咗未夠半年
就由9佢啦

嘉頓雜餅

長工短工都係一個月通知啦manager

傻閪先買，買完仲會俾人笑你on9

抵你死on99

其實唔洗諗呢個問題
仲派乜鳩